會員正電拍拍入一入嚟

麻煩留低你既遺言 然後出返去 唔該曬

p.s:屌你個嘴

頭先有冇人煲衲？

屌 呢張gif好正

hello

多謝你既遺言 你可以死返出去啦 唔該曬